呢條女都幾鬼百厭下...

返到屋企要好好地教訓吓佢

彈彈波定延

屌過啦 同佢扑野仲百厭

男人老狗扮女人，個bird 假到彈都唔彈下

米癲拉

有陣男人除, 不了

魚仔勁可愛

男人有波

不了

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

不了

米色拉1

非

過度活躍症

幾man保護我瑜

樓主收集

最後兩個正

當她們是定 problem solve

好撚樣衰

是

想餵食